覺唔覺 毒撚果種自大真係好恐佈？

永遠都唔會認自己有錯
有錯，就一定係人地
自己就一定岩晒

最鍾意既招數就係 數人地有咩錯
用黎轉移焦點

又成日ff 自己只要一出手
就會點點點勁法，直程係超人咁
但只係forever 停留係ff 階段
實際上就係輸唔起，唔敢試，怕輸
所以永遠都停留係美好既ff

永遠唔敢面對自己醜陋嘅一面

生而做毒撚 都係因為運

你咁標籤毒撚仲恐怖啦

呢種自大好似MK都有，只係毒撚同佢行為反差大所以特別滑䅲

好多人都係覺得自己岩哂 人地錯哂啦 你睇下班八婆

關毒撚咩事 好多人都係咁啦

講得好中 永遠淨係識FF
無親身試過又鍾意扮到好識野咁
到自己真係做個陣就成個傻鳩咁

原來我唔係毒撚

冇錯呀
毒撚+自大真係世界級組合

廢中心態
我老母都係咁

中國人

我係乜都覺得自己錯既毒撚

沒自信的毒撚

自信又話毒撚最忌有自信
無自信又話最憎無自信嘅人，無自信嘅人唔夠charm等等
是咪要逼死毒撚

你咪又係咁
覺得自己講既野一定岩咁

蝴蝶佔中效應

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

x2

似腦內格鬥條友